燒山一定會出條片講達哥

唔出我切

幾時出片講你